以為淨係啲女自拍先要加句九唔搭八caption...

原來男人老狗影完啲女都係要一鳩樣加句嘢上去，日日要諗埋啲冇相關嘅字句唔辛苦咩？

我入到嚟.gif

起碼佢啲字都叫有啲意思

影完d女？
女呢？

比啲例子先

我見過最核突嘅係男人老狗學人單眼自拍
影foodie仲要成個女人咁咬住支叉

share pls

大波得黎勁有女人味 J左
呢個女優咩名

下次打碼，唔該

講中咗邊個？俾負評？

圖呢